[動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (36) 曹毅 你媽仲死緊啊之星期日到未啊

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一
晏晝一點更新

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一一點黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係136話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link

用法仔lm

我喺嗰邊仲未傾完就爆post,屌

法仔小天使

法仔no.1

想快啲見到法仔

好得意

話時話經過上星期嗰集，又多左唔少新gif wo

第6集團長巴解鎖
“我覺得又未必 睇pv/poster
睇得出mappa有心唔比人知4年後艾倫其實係長頭髮 所以都似會搞到艾倫出場把聲勞肺咁

btw我個人最期待真係唔係 打戲
係一段又一段既文戲

地下室宣戰 個段 同埋同埋 我真係超期待

“----po5 #210

“個重點唔係唔反抗 係冇得反抗
就算係始祖(講緊有幾十萬隻超大巨人)都會係

單係中東都已經能夠同4隻做左成10年既巨人平起平坐咁濟 當全世界都恨不得滅你族既時候 你得個幾隻巨人仲有咩能力反抗到? 一反唔洗1日全世界就光明正大收你全族皮

唔做奴隸就做死屍 而且唔係你自己做 係全族跟你一齊做 不如諗下佢地有權力做到d咩先?”----po21 #539

啱啱講到邊

啲gif越嚟越多

冇問題

由煮野食嘅OVA講起104期嘅日常啊

lm

十分建議各位前往post 34

咁樣好好多

我瞓醒先一次過整合
好眼瞓

配合you see big girl服用更佳
由post34開始

加咩字好

艾利黨留名

LM

隨住Name of Love響起，一幕幕104期嘅日常畫面播曬出來，同嗰下嘅境況好大對比，加埋旋律睇到我好感觸，鄧佢哋可惜

媽媽

呢幕好襯呢首歌

聽親呢首都覺得好sad

動畫黨同漫畫黨互屌

照原本嘅字幕都得

第三季喊左好多次

瑪雷之盾留名

留名

你漫畫黨
我動畫黨

你加兵長打佢兩個 , 兵長: 咁你兩個加四重把撚

原本都好搞笑

佢哋兩個根本就係104期每晚嘅飯後節目

其他人：反正艾撚會自己好番

Ok 我地第一頁既gif又增加

禮拜日又會再增加

聽日filmbuff 大佬終於睇第3集，有佢期待嘅Reiner backstories

我先係巨人

睇一睇，佢已經擺咗full length 不過佢電腦死咗，$5版要聽日

量產型行埋一二面啦

最好就睇埋萊納出來想勸交，點知被佢哋同時打面，結果被激嬲一起打交，變成三人混戰，最後三人被教官處罰

雖然好老土，但係諗落都覺得好正

又bin bin到作為新人都好清楚咩事

決定之後都擺第一頁

其實我真係唔係bin c 頭幾個，讓位比你地啦

我寧願萊納一開始就係一位士兵，而唔係一位間諜

bin左勁耐每個po都有位入俾人bin

明明你先係大隊長

佢咁詳盡又認真嘅劇透又真係好難唔bin

鬼叫佢個210如無意外可以解鎖到16集

今個禮拜推post好慢

簡而精嘅劇透真係得團長巴先做到

都話佢讀書嗰時段落大意滿分

我想問signal stickers係咪有pack 1？因為見到港股巴個pack叫進巨2

好正想download埋進巨1

係前唔知幾多個post
我起身整合下第一頁應該要擺d咩啦

港股巴可唔可以sd多次出黎 1同2

咩意思？

btw 岩岩同橙頭統計完
截至依家 今個星期推咗10個post

都係1萬個comment 好少事姐

未有新一集，係慢啲㗎啦

反正我哋巨人post嘅推post速度本來就比其他動漫快好多

係呢兩日食完花生慢左姐

一個禮拜推左10個post巨人屈機

我問野討論要去邊個POST問

明明我都唔係成日bin

10個post都好多

今個星期未完架
姐係可能埋單11個post

嘈交+分家+YouseeBIGBRO+bin c + BL

係咪無計隔離果4個

YouseeBIGBRO

呢類comment咩來㗎？

唔止掛，我諗12睇下屌多啲頂屌少啲

兩邊都冇所謂

YouseeBIGBRO

應該計埋

漫畫post

計咗

你冇睇咩，分身

ok

You see big brother is watching you

咁就要睇下新一集做成點

更正 係已經11個post

次次辛辛苦苦打左大段問題
之後出返去又有第二個POST

真係百屌mappa都可以推幾個post

想問啲OAD同劇場版邊啲係from漫畫原著
再睇吓有冇人知先

btw無睇過live，live播果陣呢度係咪會一齊睇？

上次都屌左兩個post

Signal sticker

PACK1

PACK2

故仔仲有人會做落去
萊納唔做 可能就係第個萊納

會啊，推得好快

Post29已經係播完ep6生肉先開
呢邊5日推咗7個完整既post 好撚癲

邊止
屌mappa起碼3-4個 之後仲要互屌 又有分身事件

屌咁星期日晚要迴避一陣

屌
2,3個基佬post

識唱既一齊唱 唔識唱既一齊la

星期日11點之後唔好入

你想問d咩啊
嗰邊係和諧po 呢面就可讚可屌

前排真係勁快隔一陣又有新post

其實唔怕既 睇生肉既多數都唔會點討論劇情

明明橙巴你有份搞到推咁多個po 中途變咗神經巴

而家好似又係平時嘅橙巴布

根本追唔切 全日坐係部電腦前面屌鬼

柒左 掉轉左

都唔係好多啫

真 功臣之一

有名你叫神經刀

葉恭介不嬲都神經刀黎

咪比咗張皮克比你

一個都嫌多

睇生肉多數都係討論作畫同bgm嗰類

睇完生肉變咗做神經巴，切換人

bl既時候最和平

我覺得binC圖應該要擺po頭供奉

BL能夠使這個post變得和平

Po頭冇咁多位啊
下個po加多樓擺gif同圖啦

係愛啊

人類既戰爭由bl平
所以兵長係受

禾dllm

G持

你地都可以討論女女架

艾利

我睇緊乜撚嘢

屎眼救世界

po頭精華區

成班死腐女玩屎眼玩上腦

萬物皆有情
用愛融化世界

即係而家已經分左兩個post?
咁下次有咩問題想討論我兩個post都貼一份算

精選作品集
第日可以做portfolio就好

係喎屎眼巴呢
好似只係見過佢係車車出沒

po頭最精彩

下集十鳩幾個作監 要再降低啲期望

唔好召喚啊 又大波萊納架啦<-那張不能說名字的圖

好多人都唔見晒

官方CP，瞓先

性轉萊納係所有人嘅陰影

你用屎眼嚟救世界ga

連bl黨都頂唔順 最衰都係笑下巴

我貢獻我老公嗰個出黎

究竟屎眼有幾多用途

女女我去另一個post啦
呢度巨人post
我要純純正正既巨人

你想2邊都ok
反正都係巨人姐
無謂分咁細
只有牙創黨

你要皮克定亞妮？

呢個閪圖 慘過被阿卡曼殺

又純正又陽剛
下下都扎扎實實

認user name啦

唔該哂呀！ 就係搵咗幾個post都見唔到

我要巨人化阿妮

性轉萊納PTSD

#99

左膠敏邊有咁靚仔

你口味唔輕得過我地幾多囉

點解 唔明

個閪咁大 你屌佢冇feel㗎喎

？？？
搞到我都唔敢po埋靚女版嘅艾撚
（創哥畫嘅靚女艾倫先係最正

假膠嚟

其實佢幾靚仔

正宗藍眼金毛大愛 溝死女

私底下sd黎睇下

大家一齊美化

我想係佢個閪玩到佢呻吟

睇嚟係珍藏喎

好

女巨幾正喎 好過車力先啦

你講邊張？同人定創哥

數字巴係第一個經神分裂既始祖
仲早過一國條柒頭

數字巴用分裂嚟推post

Why not both
再唔係你4重

體型差10倍
你成個人捐入去都打關斗都得

比住阿妹你

到底佢點諗到d問題

我真心做唔到

好掛住條柒頭 想撚狗

係咁係個閪入面跳頂佢g點

諗起外國幫大象洗屎眼

之前見過男版亞妮X女版艾倫都正

（比少少時間我揾揾創哥嗰張，其實冇萊納嗰張咁勁爆

其實Mappa整到佢幾好J

人地用龜頭頂g點
你就用自己個頭

亞妮啲氣勢

諗到如果係佢個閪到 變巨人咪好撚爽

啲頭髮仲會撩到佢好痕

超大型巨人應該都仲頂得順
女巨既話你一變身佢當堂變西隧

會撐爆個閪然後佢慢慢自己好返

咁咪爽囉

萊艾（女版）

創哥筆下嘅女艾倫

DLLM 到時成頭M

女艾撚都幾好J

創哥既女艾好ok wor

同創哥一齊搞

唔好咁獵奇得唔得

同而家第四季扎咗辮剃咗鬚嘅艾倫有咩分別

睇到啦 dklm

創哥會唔會j巨人既h漫

亞妮X女艾嗰嗰就係用咗創哥嗰款設計，不過我見有殘體

本身呢個話題已經好獵奇

有波

假Bitch

你班人唔好得BL幾多

我覺得佢應該係回帶緊自己當年睇漫畫時既疑問

極度懷疑佢會睇，萊納屎眼都畫埋

玩血好過玩格劍

BL傾下邊個受萌啲正常好多

諗返起張圖

BL都冇傾到咁露骨最多都係講下各自嘅萌點同邊個攻邊個受

又乜水

唔係靚女版嘅巨人化亞妮？

咪係，不知幾和平友愛

邊個係利

未睇過呢張
係既話我反而覺得原版靚啲

冇嘈交仲互相share圖

威利

咪係 就算逆cp都係和平友好共處

兵長

明明就係古利夏

孫之手：
是啊，如果「美好世界」第3期也一起開播的話，
曉夏目老師也會在這裡了……好了先不說這種玩笑話（笑）
老實說，這件事確實也讓我感觸良多。
這是我第一部動畫化的作品，
在「Re:0」跟「轉生史萊姆」等強敵環伺之中，
我很擔心大家是否會選擇看「無職轉生」
而且跟「無職轉生」在同一時間帶播出的，
可是「進擊的巨人」啊（笑）
不過我已經事先看過動畫1～3話了，
對動畫的品質可說是完全不必擔心。
一到三話中包含了前兩位女主角最精彩的場面，
接下來我想看的就是愛麗絲的精彩表現了，
也就是愛麗絲跟盧迪跳舞的那一段劇情。
聽說製作小組很用心在做那一段，讓我很期待呢。

我有個問題想問下

#13係咩環境

解封緊你嘅#210劇透

放心啦團長巴，動畫播多一排就可以解封你既#210，到時就可以開開心心架啦

恭喜你每po 開頭都有你經典

略為追翻d post 我發現除左BL黨出沒仲有另一股cls勢力抬緊起頭有冇正常少少既嗜好可以比我加入我兩邊都不是人

新人留名

想問第一次牆外調查
姐係巨樹之森果次
果次外出本身有咩目的？
如果唔係女巨出現，佢地有咩得着？

而團長帶埋咁多器械係巨樹到伏女巨人，係有預謀咁做，定係咁岩隨身帶定？
係女巨現身之前，好似又無見到有跡象顯示團長會知道有其他人/巨人想搶艾撚呀？

利申動畫黨

你都係做番劇情勢力+劇透派啦

瑪利亞之牆
艾利係艾倫同瑪利亞女神既CP

團長巴既劇透黨幾時公開招募

嗰次外出就係為咗引出女巨，因為韓吉帶番嚟嗰兩隻巨人被殺，所以團長估度兵團入面有25仔，仲問艾倫睇度咩。而外出嗰時又特登同唔同team講艾倫唔同嘅位置，咁敵人首先向咩方向攻擊=邊一條team出賣情報

偷下師先啦

個次出動就係為左引偷殺九兩隻捉翻黎研究既巨人果個25仔出黎 所以先會每個新兵收到艾倫既位置都唔同 同埋年資唔夠長既人係唔知

你動畫黨喎

姐係團長估到殺巨人果個25仔
同時想搶艾撚？
但點解會估到對方都係巨人咁犀利

捉女巨人
就算無智慧巨人出現，佢地都可以照樣去地下室
團長估到超大巨同鎧巨應該係同艾倫一樣係人變既
特登喺招募新兵嗰陣講地下室既情報引內鬼落搭

我正式宣布計埋你同癡根巴兩位而家連埋記憶巴已經組成binc三大將有機會我一定報牛

連你都想加入

好彩兩個人都以為艾倫係陣形既右邊
如果萊納同貝爾托特攞到既作戰計畫書上面艾倫既位置唔一樣，咁咪穿煲

暫時睇嚟團長當時真係爆得好大鑊又淺顯而明

我求其bin兩bin啫
點同啲漫畫黨知道點解要bin你

等佢解#210 你就知

呢到又詳細解點解團長都諗到不過都合理啊 有左艾倫去證實特別既巨人係由人變成 咁鎧巨同超大巨係人變都唔係咁難估到 咁係有25仔連調整緊既普通巨人都要殺+艾倫呢個珍貴戰力出現既情況下 會捉艾倫都唔奇

當然而家講係事後孔明啦不過係合理既

我覺得#210僅此於 左邊是超大型巨人，右邊是鎧之巨人

我諗係時機，艾倫一入兵團就有咁嘅事+ 既然艾倫可以變巨人，都可以假定敵對巨人都係人變

團長巴有冇補充

我地第一個幾乎一樣字眼

團長都冇最完美嘅計劃，如果唔係就唔會低估咗女巨啦，我估佢本身以為引度超大巨/鎧巨，而殺巨人唔比佢地研計嘅只會係佢地呢啲敵對方

再勁d, #210包 final season 前,中,後期嘅重點

呢個係故意 我又點同呢被binc30個post你地有冇良心

暫時回歸劇情勢力

咁啱有新人入嚟，等人地認識下你

劇透師個名唔是流的

唔同時期既震撼
嗰陣連艾倫變巨人都未做到
簡單一句就劇透曬頭兩季既重點比團長巴更精簡

這是團長巴你自己開啟的故事啊

明晒

團長巴會唔會表演多次

有冇cap圖加密睇返

再表演多次就唔知可以改咩名了

劇透大師

你想睇咩？而家bin緊嘅劇透加密咗係#13

新朋友 你唔覺得呢到好黑暗咩

報牛？

我真係超期待

咁你一路都係劇透勢力

世界雖然殘酷但是很美麗

其實都mon左post兩個星期左右
係前排聖誕得閒一口氣睇晒三季

你洗唔洗講到咁白呀我已經無再講漏口劇情了

所以華田巴都唔忍心放佢入list

咁我一直都冇block你嘅

一次過睇曬好正

你未開第四季？咁要小心啲追po

仲重口味囉 我睇咗d咩啊…

有冇圖？

樣靚返唔小 瘦返

開左
逢星期一早上會睇熟肉

你冇睇過？

mon住呢個post好多娛樂 如果唔係個個禮拜咁等好難捱

一開始睇就停唔到
個節奏快到好似美劇咁
啲劇情又係睇到嘩嘩聲
我係到諗，創哥如果唔係日本出世，而係係歐美
巨人應該會變左小說

話時話我見有兩年前嘅新聞講荷里活想買黎拍嘅
仲有冇下文

冇啊…唔該哂

我睇到嘅圖全部都係你地post嘅你地呢幾個post有post嘅我先有睇過

已經開始期待生肉之後嘅第二次大戰（希望冇

最尾拍咗套真人啊，但好似話垃圾黎

其他巴打有提過，好似係IT 嗰嗰導演接咗？等佢地答

之前套真人唔係日本拍咩？
我講緊之前有新聞話華納拍wo

第65集戰槌巨人 臨尾隻巨人個驚青樣正到

「我可是巨人啊......」
「這就是......帕拉迪島的...惡魔！」

兵長好撚型

Sor 睇錯咗！冇留意tim，留返比其他巴打答。

但覺得真人拍一定7

有冇人知道想down生肉既話 有冇得分辨邊d seed係有幾條聲軌?(e.g. 人聲一條 bgm一條 effect聲一條) 姐係好似生肉就會寫明係raw咁 定還是係冇得分辨? 因為之前down過第一季套總集篇係分左幾條聲軌

荷里活不了
毀原作呀

其實呢張可以加字：

又要等下個禮拜先有巨人

假B叫嘅樣好可愛

點解巨人冇電影/劇場版?

因為冇咁嘅需要

有錢賺都唔賺?
鬼滅咁垃圾都紅到, 紅人電影版起碼有佢2/3票房

咁都要個故事篇幅啱做劇情版先得架
暫時頭3季都冇一part啱

跟之前漫畫POST討論，好似已經買左了

其實馬萊篇都幾岩做電影 8話既話差唔多 而且咁多新人物舊人中間又會出翻黎

政府唔同

睇meme見到有個好啱團長巴 我唔記得呢個meme有冇劇透，所以都係落四重穩陣

其實其實巴

Btw 有劇透

再放既話個post冇人㗎喇

基本上肯定會再嘈 應該要等到ep9先會停戰

你整過片你更清楚

落咗四重㗎

冇source可唔可以用au分返條聲出黎？

應該唔得 我冇用過

btw 之前講開bgm問題
大家應該睇下the 突破ファイル 澤野d ost幾時用都咁正

下次d人撚動漫黨
可以用呢張gif

Gabi同大隻咗嘅法仔

真係幾似

我終於執好個第一頁gif 23張圖

壁外調查嗰次我覺得幾啱

好似專登
同玩Uno 一樣
創哥想表達仇恨never end.

仲有op5都有唱 “仇恨的輪迴.....”

下個post靠你

23張

我搵唔返嗰張兵長話都比人透到冇野好透
同埋已經㨂過都有咁多張

我咪話個陣自爆應該做電影
咁劇透就好大件事

而家已23張，遲啲會唔會過百

我驚大家既network頂唔順
我順手執埋自己整嗰d都29張 淨係第6集

Mappa整得好咪過百

唔怪得部電腦最近慢左

我移哂去hd d file size太大

我zip佢 用先拎出黎算

好彩班狗睇唔明巨人

剛入坑
想問邊到有得睇前幾季嘅動畫？

試下google？

一切都回不去了
Btw Marco老是常出現

我就係要呢d

myself
or
你想睇粤語 animechan

話時話公海pst最近多左好多人吹奏巨人

後期整好難整到完全冇聲可能我廢

個個棄完前面話悶
返黎就為左睇S1同S4

之後仲話好撚神 話漫畫係S1之後爛唔好睇

d人冇心機睇既話第二季係好悶既好多都野都睇唔明聽唔明 btw之前唔記得邊個巴打推薦FILMBuff果個yt reactor真係好高質

其實整得好定衰都會過百

Filmbuff
最top巨人reactor，沒有之一

我覺得第二季最好睇

search咗一下佢集集都有仲要後期有review夾埋成粒鐘
感覺好勁，之後睇下

佢真係超高質 好似知道之後劇本咁第二季萊納自爆 高佬自白佢睇到點哂頭話辛苦佢地 係真男人 一見到吉克個樣同副眼鏡就估到佢同古利夏有關 不過估錯左做兄弟

ymir 萊納 高佬都講一堆聽唔明既野冇心機睇既人係會覺得好亂同悶既

咩座標 戰士 士兵 翻去做禮物 ymir望住艾倫一時話牆內冇希望一時又有希望 女王原來又有另一個名

應該係話第三季悶？
第二季好正 第一集就人類第二強慘死 爆晒三個巨人 幾個名場面喺晒第二季
第三季要用腦 但動畫已經簡化咗好多
第三季漫畫劇情多一截 d字又多到喊 以前冇咁有興趣同衝勁 追live睇到迷迷地
動畫已經整到好緊湊

之後凌晨都有

佢終於追到第四季
好期待佢啲分析劇透返個結局比我哋聽

黃Viu會唔會都跟2:00上？

我追哂佢重點集數既reaction又睇到喊左幾次cls對住巨人真係好眼淡

好眼訓成日打錯字

木綿花話中文版改周一2:00解禁，台灣各平台跟住轉2:00上

想問平時大家去邊度睇多 黃viu 不了

myself

台灣會快d
香港唔會有人同你咁快譯

我以為係買哂返黎上哂字幕等up

點解黃viu不了？？
Btw tg channel dl落黎睇

呢個時間就唔記得我

明明係我同華田巴都講

真係唔記得啊嘛對唔住囉

巨人

話時話，點解第二季最後一集入面，萊納知道左艾倫係始祖嘅擁有者之後，佢即刻話「呢個世界上最唔應該擁有始祖嘅人，係你呀，艾倫」嘅

因為佢最不受控制

開心啊睇翻早排公海問個d咩邊套bgm/劇情最好 講親巨人既都係呢到熟既面口而家個d好多都係未見過咁濟

即係話巨人人氣重新上去，多左好多新人入巨人嘅坑

呢鋪比個credit BL黨係星期4 5 6既時間keep住個post置頂

因為艾撚最憤青

亞妮似憤青多啲wo

艾撚點做憤青

亞妮你「質」佢佢嬲但會聽
艾撚

諗起格里沙同救左三笠嘅艾撚嘅對白

其實揾到戰鎚真身要點先搞掂到戰鎚
無估錯果d晶體應該都係阿妮果果種
定阿撚已經有方法解得開
咁如果有既話阿妮係咪已經放返同馴化埋
咁上集將黑髮妹落穴果個會唔會係阿妮

你係咪搞錯憤青定義
牙妮最多叫高竇姐

艾撚點都唔會係憤青啦

係喎
你又知嘅
劇透撚

唔憤咩
成世人最大目標夢想係冚巨人剷

係佢係

只係覺得亞妮係cynical就以為佢係憤青姐

下真係估中左?
估唔到阿妮高左咁多

Block
4年後個個都高啦
好出奇咩

俾葉卡醫生巨人個個人，點解會有未來記憶？

似係進巨能力

諗諗下都覺得唔係幾合邏輯
調虎離山呢種工作應該唔會比阿妮呢D人做
萬一阿妮見風轉舵又背叛返就好大獲,等同比返個巨人人地
但如果唔係阿妮唔通係光頭仔

數字巴又扮

聽日果集啲人樣唔崩就好
好似第三集咁就收貨
當Mikasa聽日先出場

你用屎眼睇野架
光頭仔咪飛係上面打緊

要等佢解釋
仲未知

我屌你呀
咩事姐依家

玩完膠未？
好撚好笑而家？

我都覺
帕島應該冇多餘嘅巨人針打
咁得有巨人之力嘅人食
睇咗五集唔見艾撚有女巨人特徵
阿明又未出場
好大機會係阿明食咗阿妮

你好似有睇漫畫？

?

聽晚實有

成班戰士係度扮士兵

扮得衰過萊納

究竟聽晚係吹爆定寄刀片

wit套海盜戰記值唔值得睇？都幾高分

笑死
都係呼應返上次三笠鬧艾倫個漫畫

邊度？

希望係吹爆
不過冇期望冇失望

寄刀片嘅可能性大啲

Feel到又一場大戰

萊納仲好戲，精神分裂咁

似寄刀片多

我已經諗定下個post叫咩

佢精分唔係做戲啦

不如估下下個禮拜可以推多幾個動畫post

話時話一開始睇漫畫，見到萊納呢個角色有精神分裂，又要吞槍自殺，我覺得好癲好crazy,但係了解曬成個劇情之後先明白佢唔吞槍自殺先至奇，真係佩服創哥可以塑造到一個咁立體咁得人關注嘅角色

唔屌曹毅，直接屌mappa

我會直接屌mappa高層算

有下集作畫監督 分鏡 演出既資料未

儲定彈藥屌MAPPA

有 勁多作監

想像下Mappa 周圍有幾百條賓周

唔知今次會屌爆幾多個post

今個星期12個 下個星期10個走唔甩

咁建議大家降低期望通常都崩
第7集就工期爆炸 點頂到16集

咁其實佢而家仲有冇兩種人格?
定已經克服左

呢套評價口碑幾好

因為佢天生追求自由
所以唔理係巨人定人
一樣會謹守原則將所有敵人驅逐

脚本：瀬古浩司 絵コンテ：宍戸淳、林祐一郎 演出：宍戸淳
総作画監督：桑原幹根、崔ふみひで、山口仁七 作画監督：杉本ミッシェル、伊藤瑞希、小松寛子、阿比留隆彦、浅尾宏成、松岡秀明、柴田志朗、本多みゆき、野崎真一、本田敬一、大津直

懷疑「始祖」同「進擊」之間有種好微妙嘅關係

送比感恩黨 留返聽日用

出面有個神作漫畫top3
連登罵戰應該要有

有冇勇士畫做漫畫

等睇聽日呢度同隔離post反應

我嘅期望值每集都降低緊

都話我地有功

不見了

巨人
鋼煉
第三個我不能說

黃viu字幕檔同片係分開嘅

I mean 連登罵戰劇情top3

花生

禾唔是BL黨

已經冇追隔離post

0200上熟肉，搞到唔知睇焐睇直播好

今集睇啦

睇完生肉再睇熟肉

點解唔講得？

如果動畫有咁既質素即刻無人屌

me too

不能說所以邊套都可以自稱神作

WIT畫風

好型好正

咁又冇
呢隻畫風柔弱美化D

唔係嚟
純粹fan art

巨人名場面真係多到痴線
希望mappa做好啲

電視用Netflix 睇，咁清又幾爽

？

講得唔錯

點解反轉？

呢個Jean又唔錯喎

艾島有燈？

Jean boy

巨人Netflix 而家排第七

唔理 買藍光睇

TG STICKER

Jean boy起碼都有一兩個shot靚，floch 真係呢我聽日要見到104啲人減晒肥

jean係衰出場果個位姐呢part係幾型

多謝港股巴

所以之後floch都有機會靚仔翻

用Netflix睇有高清正 但最衰遲4日先有

Viu 畀完會員錢都冇咩

祖國netflix得第1季英文字幕

有橙

有咩

你呢張越睇越似

有

華田要爆

8000堅守方圓+11000遠矢雁行
咁樣應該打唔打得爆15000兵既關

錯post

打唔爆

痴撚線 錯post都有人秒回答我

諗住試下唔用兵器速攻等佢回唔切防

點解filmbuff仲未upload第2集上youtube
平時星期六朝早就有

佢patreon話佢電腦壞左

慘

唔知生肉前爆唔爆到post呢
定又要靠我地bl黨

失去左每個禮拜六既精神食糧

救命啊

睇咗第3集

大家都是韓國歐巴 不用分那麼細

Patreon已經有埋第3集？

Discussion 未有，但係十幾分鐘嗰種reaction 有了（我係$5版，$10版好似有full length

第四季一開始就多左二百幾個patrons
個個都勁期待佢react第四季

Full length佢係得個timer定係會有埋畫面+聲？

真

我冇買$10版

可能2月買

因為我見佢好似寫住timer

我都係$5
佢個description似係冇畫面冇聲有字幕
要自己sync

巴打通常係邊搵啲BL圖返黎
我成日亂搵得啲勁低質

twitter同p站是個好地方

好，得閒搵多啲再返黎share

我嚟喇（係好可愛嘅利艾）

尋日講完今日又揾度女艾倫，比其他巴打

重啲口味嘅女艾倫（有萊納）
重口味=靚女有波鐘意𥄫女嘅巴打可以一試，個人覺得拍得上皮克

小朋友collection真係超可愛

細個嘅兵長同艾撚

哇 路過twitter見到呢張

好可愛啊

有冇類似filmbuff 咁高質嘅reactor ?
想睇真係認真分析 唔係一味9叫

Sos bros
又係會睇完坐喺度傾成粒鐘

不過佢地特別啲，佢地兩條友一個係漫畫黨，一個係動畫黨嚟

拜登：我想包養佢哋

女艾倫咪即係大個左嘅假B

呢個都有睇
其實應該都follow 得7788
太多都係睇完就算冇乜評論

呢個好正

有劇透

仲有對黑人夫婦
Married2thereal
又係會坐喺度傾好耐個女人估到好多嘢，分析得好好
仲要唔係左膠

哦呢個太太畫唔少利艾，好多都好正

save低咗唔少

好應景 伙食太好

好得意
其實有冇佢地嘅天竺鼠車車，我只係見過萊納

未見過wor 都係咁岩行緊twitter見到

得嚇到喊嘅萊納車

好睇咩真係

唯有自己畫張
利申 抄你張萊納

神手！！好鐘意啊記憶巴勁

Po內大戰完睇幾分鐘車車放鬆下

！！！係傷兵車

sketching畫得好樣衰
有機會先畫靚d

我只係識照住畫+火柴人

等你嘅車車

我都係照住畫派 呢張係用你張萊納＋q版兵長合埋一齊

廢

咁都好bin
團長巴又話之前有畫過大作

你老尾終於都到星期日啦

唔係大作cls我有時會挑起條癮畫下巨人姐但唔專業 lihkg太多勁人

屌
都唔似艾倫嘅

預備世界大戰再起

好似長大左嘅假B

可能創哥有機再畫個呢

等住睇你畫成點㗎，好期待

最快有熟肉係幾時
想聽日揾女友入坑

tg channel大約4點半

而家好似係星期一凌晨兩點有熟肉？

巴哈要vpn睇

唔該兩位

DLS睇到咒術新ED就燥
Mappa dllm

咩事？

高質到
有咁嘅實力但巨人睇唔到

應該屌講談社
睇下人地集英社幾大條水喉射住

超好J
佢係演台幕後個樣
想睇佢同 eren 組成cp

我比較想知今次會有幾多個mappa感恩黨

罵戰完咗之後就靠BL黨撐起個post直到下一集

可惜吉克畫靚仔咗，艾撚就肥咗囉

為什麼要選一個
why not both
一個逼人一年搞定，一個冇料學人充大頭鬼

依家開始儲氣

其實我睇咗咒術同埋巨人

覺得mappa能力真係好普通，到底有咩好吹奏
咒術動畫一班人話好正好正，但我睇落真係好撚麻麻，仲差過漫畫既動感，咒力既呈現方式好柒
比較相似類型嘅動畫我記得有境界的彼方真係型好多

打鬥啲動作真係差到唔敢講，唔講巨人佢做到成Pat屎咁，不堪入目，就算咒術入面最新肌肉佬打交都係七下七下，五條同咒靈打個場又係普通

諗返當初我睇女巨人同艾撚兩場格鬥睇到我熱血沸騰，一野翻睇咗10幾次，再望返依家咁嘅製作都可以俾人話係精良我真係唔知講咩好

我冇睇佢哋其他作品，但睇啲兩個我只可以講mappa水平真係普通，甚至係惡劣，改編既都呈現唔到昇華嘅感覺，反而比漫畫差

我依家真係好撚擔心電鋸人啊屌
Ig bones a1 又唔出手唉

咦兩兄弟正到遺傳到爸爸d好基因

瘋狂兄弟

再咁組cp
巨人可以出gal game

主線艾米
王族線艾希
巨人線艾妮
馬萊線艾皮
隱藏線艾槌
NTR線艾佩
Fbi線艾bitch

Filmbuff終於出咗第2集

艾希

艾希 艾妮

電鋸人比A1仲撚大鑊
A1都係搞唔掂打鬥場面既
做返啲愛情/日常算啦

艾倫後宮番

咒術啲打鬥算係咁，唔排除有日本國寶中村豐參與，因為有啲似bones果種頂尖打鬥
你叫A1/JC整打鬥真係死俾你睇

當然骨頭社會會再好啲啦
五條開掛真係有啲似骨頭社中村嘅風格

正
好想佢快啲出到艾倫自爆嗰度

加插回憶

但第八集標題係兇彈

我而家都集集追佢

諗起刀劍愛麗絲篇

騎士長打石田彰嗰場畫得好靚
但自從桐狗起身之後全部變晒光污柒

桐狗起身之後都唔知睇緊啲咩，啲setting又bugbug地咁，靚嘅打鬥出晒喺op，同正片兩樣嘢嚟

結果連掛都開得唔好睇

無啦啦識飛睇到我呆撚咗
上嚟動物台先知原來係咩風元素爆炸
動畫完全冇提過可以咁玩
要人自己聯想公理教會部𨋢

勁多setting突然間彈出嚟，又講埋心念但係講到1999

總之一切都係心念
睇唔明當佢係心念就所有都解得通

睇心念真係寧願睇多幾次加速世界

心念可以解釋一切

今季新番應該係無職轉生作畫最高水準咒術係一時時 今集的確係普普通通

唔係心念吹到咁大既話其實uw二百年既故仔會好吸引

唔想再睇異世界

我係動畫黨，嗰時追post睇到啲人話uw篇好好睇搞到我勁期待，點知最後

咒術今集真係爭咁啲，睇得出有啲位崩崩地

啲經費擺晒呢part

uw真係世紀大伏 小說黨無限吹奏
睇完第一季動畫 感覺冇咁特別
小說黨：睇埋落去啦
睇埋後半part1 仲差過之前
小說黨：part2 桐狗醒㗎喇
睇埋後半part2 我屌你老母
小說黨：冇咩事我返出去先

輕鬆配下飯又一集欣賞下d魔法作畫

下集

唔知點解頭先睇左香港黑警條片之後
我諗緊佢地好似冇實戰

眼高手低啦 見人地ufo鬼滅啲特效靚就想跟

sao alo ggo都好睇過uw，一心諗住睇桐狗開掛，結果瞓撚左成年個個都話起身就正，然後

配飯我睇博人傳唔好？

東堂同悠仁我預期會打得好熱血 兩條友會愈打愈興奮但結果就卡卡地 經費去哂開領域

明明呢part漫畫幾正動畫冇嗰種熱血感

sao > 絕劍 > uw前半 (推塔之後不了)
alo救公廁娜同ggo冇特別 好普通
uw後半直頭糞作

得第一季SAO好睇當ALO完SAO個尾
之後成日話UW好睇
SAO一開始都俾人屌到仆街
點知依家

博人傳睇到翻過去個陣頂唔順d ppt打鬥棄左睇下解說算

而家俾人屌得仲勁

火滾情意結
博人傳得ep65 嗚佐打桃式係靚

小野學學野少

我動畫黨 但兩條友既性格+埋預告 我上星期已經ff諗東堂問悠仁鍾意咩女人 兩個無喱頭答下答下做老友跟住打得好熱血好好笑結果情節差唔多但出到黎唔係好有feel

係 鳴佐個野兩個一黎料 起bgm好正鳴打詠春流暢到

Uw睇小說真係唔錯，我本身係鐘意前半部多過大戰，但睇到連前半都整到咁差既時候就知道大戰篇skip得
一開始已經唔太睇好uw動畫化，太多解釋太多內心描寫，個監督冇番咁上下功力都好難做得好睇
結果小野學

東堂打虎杖唔知點講
另外成集太多人視覺 節奏唔得
而家好似隔幾日就可以審視MAPPA功力咁

聽話而家播到「殼組織」篇，水準應該會上返去

無印版bgm+致敬再不斬同中忍試鳴門vs寧次

形式逆轉

無職唔同真係要睇

今集staff好多作畫監督，應該有好多動作戲
脚本：瀬古浩司 絵コンテ：宍戸淳、林祐一郎 演出：宍戸淳
総作画監督：桑原幹根、崔ふみひで、山口仁七
作画監督：杉本ミッシェル、伊藤瑞希、小松寛子、阿比留隆彦、浅尾宏成、松岡秀明、柴田志朗、本多みゆき、野崎真一、本田敬一、大津直

會崩到仆街

如果今集都差嘅話就無理由賴落支那人身上，直接開火屌MAPPA啦

今集冇大陸人

都係個種差就一唔算差 但又未到預期咁好有時冇得屌又冇得J都幾冇癮不過幾個領域特別真人同55555都真係幾正既

2310

要求下個po po頭加相

木棉花話2點更新

強烈要求皮克轉食pizza相

邊個都可以轉 mikasa同floch兩張mappa binC圖點都冇改得

Ufo 有幾多錢先

不了
還眼呀

回合制+ppt

咁打桃式本身已經有電影版比佢地炒功課
如果唔想做 直接拎電影版出嚟都冇得輸

印象中好似全部都係重新畫過既

火影長篇動畫黎講真係唔錯
班出場
鳴助最後決戰
呢2場都超好睇，同埋所有op都整得好靚
但睇下OP得卡二個場係好超班，其他垃圾都不如

所以依家係bin博仔傳

鳴佐決戰本身動畫已經打足兩集40分鐘
如果係劇場版...

係重新畫過
但如果呢幕都可以整崩真係執柒佢算

疾風傳計
自來也終戰
卡卡西vs 飛段角都
卡卡西vs 帶土
鳴助決戰
斑無雙呢5場的確幾高汁

我都係想搵法仔圖姐
有冇人認到條女係邊個

自來也終戰真係冇得輸
當年既戰力天花板vs外掛boss
粗線條好match自來也呢個老一輩角色

角都飛段嗰場我反而覺得唔及百機操演經典

班無雙之外仲有凱八門又係好撚正

點解法仔d圖咁重口味

仲有一堆假b同皮克

曹同佢支那團隊......
仲有分工過程.......

成堆係咪正太控

火影d拳拳到肉既打鬥真係好好睇

柒西vs帶土又係世界級

比你啦

正太都唔洗咁重口味掛

同我想像中嘅法仔圖好大出入

新裝嘅同人圖好好睇

d精射撚到上太空

成功爭取第一個比人屌老母屌到上天花板既中國人演出

你居然漏咗終極隱藏線true end 始祖蘿！！

Btw 條條線我都有興趣，其實主要係想睇艾撚談戀愛

最尾嗰張髮色做乜鳩

佢啲支那團隊崩到咁

支那人要j既j黃成希好過啦

我兵世一

Filmbuff真係勁高質
段discussion

我一陣睇佢第3集先，又個幾鐘

好型

自來也仲要唔係輸實力
只係輸情報 收得超好
而且各自都有鎮山絕技

而柒西打飛段好睇係在於呢場叫分析戰又有 實打實又有
2樣加埋超正
同艾撚打戰槌都係邊用腦邊打

呢張真係世一

今集應該會好返

第3集有discussion未？

唔好燈

支那啲柒畫真係好易認
見到aimer有新歌㩒入去聽下
畫面睇咗幾十秒已經覺得唔多對路
一google就見到係支那制作公司

打角都呢場如果冇鳴門過嚟尾刀既話
柒西又可以多一場經典

火影式戰鬥

cgi effect ufo特色

有喇佢話係1個鐘廿分鐘

世一艾撚

PV睇返 season4 呢幕會再講番咩

我頭先睇到張艾倫性轉＋法仔cp
求心理陰影面積

可能真係budget問題啦
劇場版呢到啲effect都唔算差

忍術分身體術腦戰合作乜都齊晒
而且柒西力輓狂瀾咁打 係超緊湊
而且佢仲留有神威未用
角都就已經all in
所以佢其實有機贏
真係算打鬥標準答案
唔一定要畫質好
咁已經夠j

球玉艾世一
小花短世二

你唔係岩呢d架咩岩岩法仔+艾撚個張我快速飛過左唔係好睇到只係大概見到係咩

睇返佢老豆出去 個妹比狗咬死
之後再睇宣戰 唔知點解好撚頹

性轉我不了
呢樣係笑下巴專利
我本身一睇以為皮克黎 橙頭話明明就係艾撚

係艾倫嘅姨媽啊佢比狗咬死咗

橙頭係咪要同化啦永遠懷念你

只係想睇女艾倫

某程度上可以話係柒西1打5
鹿丸行開咗 丁次井野唔拖累已經算幫手
佢啲戰術頭腦直頭係鹿丸級
除咗招神威之外全部忍術都係普通嘢
但都可以殺到一個佩恩

我執緊file佢屌我污染屋企

我有四重㗎同埋我只係鐘意一切艾撚圖

支那無封殺巨人架咩

髮長問題
皮克頭髮長咁多
一眼就認到冇可能啦

好似唔知點解又解返

尷尬了
中國人做 但套野又政治味重

不過成班支那人推曬去 當年君主立憲既日本

搵到啦 我擺link你自己上去睇

一見到呢啲美圖秀秀feel 9成9支那

如果唔係畜性道冇補刀
天道應該gg

ban正版渠道咋嘛唔係咩大陸d巨人吧好似有成幾百萬人 同埋d動漫年度投票年年樣樣野都係巨人第一係大陸係勁紅 利申:淨係會上去睇d人講巨人

cg柒就梗㗎喇
2d仲停留緊喺當年神鵰既技術

仲有唔夠9個鐘 爆唔爆到post

bilibili好似有全套？

爆硬啦

好索喎艾撚

但係衝擊程度同萊納有得揮

我見佢地成日要翻牆睇

好鍾意天堂視角

得港澳台

咁開定戰先

柒西試天道5秒同水門試神威虛實
完全係智慧型既典範

我頂唔緊 然後下面recommend勁多

我想睇兩黨大戰

d大陸人睇巨人好似係去豆瓣 我睇d吹奏片d人係拎豆瓣個評分打飛機冇見過人用bilibili

寧願睇mikasa性轉都唔想睇艾撚

宣戰公告

劇場版有呢啲水平叫合格
ufo動畫已經至少有呢啲級數嘅電腦特效

應該係技術問題多

mappa含撚至軟潛咗水

104 is ready

真係唔好拎ufo比
佢哋大撚把錢
又有type moon 呢條大水喉射住
冇得比

所以我都係話唔算差 冇去吹奏
講起呢啲特效 當年pkmdp劇場版真係睇到嘩嘩聲
埋尾個畫面靚撚到 講緊係十幾年前

始祖潛左水

我屌你老母

如果上一集係日本人班底整既話，佢一定同之前一樣撐到行

ready+1

睇多似假b

好靚

我都係有求必應啫

冇咗件玩具 聽日一定好悶

#770咪撚quote啦

冇佢就冇12個post
唔好沒殺佢既努力

Ready

挽留

女喎

我都頂唔緊着返衫然後配另一個都好啲

艾撚喎

當係假b囉

比番張你地囉

賈bitch都不了

帕島ver嘅假b不過眼唔同色

果然係進擊的腐人

呢張衝擊力有啲大
睇番創哥嗰張先

介唔介意post返啲正常少少既
塊面膠撚到

創哥個張真係幾好J下

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多性轉圖、BL圖片，
而沒人監管或移到黑洞，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人台，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些BL圖片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

拯救笑下巴

我想問下p站係咪專po BL岩岩search eren第一張係艾撚含緊幾條撚 嚇到鳩都縮埋holy shit

喂
笑咗

唔係 p站係亞洲同人畫師會po自己作品既平台

你做緊咩野啊

改漏咗 應該係
變得心理性向開始有問題。

睇番啲輕鬆野啦

佢想加入bl黨
歡迎

btw p站search日文會好d

我屌 而家好有陰影

睇返ehentai算啦

呢兩張都好好笑

其實呢兩張皮克畫得幾好睇

四重嗰度

人獸交

佢真係性向變喇

有好多BG架

明明下面有非gay高汁圖
你係都要睇bl咁幫你唔到架wor

頂你人地皮克同寵物影相被你睇做人獸交

死喇，我地帶壞埋橙頭巴

佢本身係咁

咩人睇咩嘢

上面嗰張萊納好鬼似團長巴

恭喜團長巴加入BL黨

有d似吉克張自拍
好有大陸阿叔自拍feel

呢張好得意，剪頭髮
艾倫話唔剪由佢長

賀一賀佢先

我覺得係團長巴受到p站衝擊

喂第四張

發現咗新大陸
世界那麼大 我想去看看

菊花那麼緊 佢想去試試

我自己闖禍了我冇㩒入去 係preview show埋出黎

快啲推po 先
記憶巴你又叫人小心po 圖

橙頭 我地係同一陣線反BL性轉架

唔講邊有人睇得出
艾倫捆綁play

反BL路上 從來孤單

人地有話要同你同一陣線咩？
你入黎bl黨啦 我地呢度溫暖又和平

感受下我地嘅愛

成班淫蟲

你地睇女唔係淫蟲？

萊希

你地之前傾嘅亞妮仲淫

岩岩好BL黨骨幹成員都係binc主力 我寧死不屈唔會比你地帶到風向

呢個係生物學既討論

係時候去搵下210第7集有冇野可以解鎖

其實好鍾意萊希

既然大家唔鍾意BL圖
不如睇番啲溫馨親情向既圖

頂你笑出聲

J番Jean boy

好溫馨

我今日黎就係要整頓巨人po既不良風氣戰爭既反擊已經打響左 你地要記住第一擊係我打既

屌你我笑到隔離town都聽到
36個post以黎最溫馨既一張圖

屌你老母玩埋巨人獸巨

哦

咁冇咩事我出翻去先

唔好啦 唔係要反擊咩？
乜依家興不戰而降架咩？

唔好再有罵戰啦
唔係點對得住巨人呢部咁溫馨既作品

原本37我想改title做mappa老母輪候區
依家想改做[溫馨向動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (37)

團長巴係時候要立下不戰之約

BL黨果然係惡魔既後裔....

咁快投降？

記得帶埋橙頭走 唔好留d人民係度受苦

好温馨啊

寒冬中送暖既一張圖

呢張一定要擺po 頭

如果BL黨係惡魔後裔
團長巴帶領既劇透黨就係惡魔

靚抽

等等 我唔要叫團長巴做老豆

有d想屌

下下都碌大隻眼望住你好恐怖wor

結婚吧

結婚しよ

使唔使分po
Gay po同直po

人地可以好撚正
利申:中意高妹

唔洗

呢度係溫馨post

有冇gay佬list 想block

屌 後悔撳開
條女分分鐘人地d自創角嚟

不用分得那麼細
其實咩圖都會po

其實下面個tag寫皮克

#209193 艾爾文(劇透師)

介唔介意post返張bam圖先

以後唔洗再分仔仔黨同囡囡黨
只有溫馨黨

最溫馨嘅巨人po

唔介意架
你po張示範下先啦

呢個po 嘅人講野越嚟越爆

好溫馨

你係咪有d野搞錯啊BL黨

holy shit 又捉到個同黨

捕捉尤希

BL就係愛與和平嘅代表

More

屌好彩唔係夜晚睇

佢隻眼大到跌出嚟咁

唔算 , 同人作品

法仔小天使唔可以咁對佢但我都接受唔到佢同任何一個角色組cp，所以法仔同我組cp啦

法仔cp只有bl黨

教你
打完關鍵字空一格打「user」就淨係會show高汁圖
不過唔保證無bl

同埋可以閂咗r18佢但想睇J圖時記得開返

都唔明佢咩口味

唔食夢向CP
但可以做佢媽媽

純文字都俾人屌

好想照顧法仔 摸佢頭仔 俾好嘢佢食 攬下佢

繼續溫馨

法仔唔洗做戰士，可以日日開心食雪糕就好啦

法仔是屬於大家的

見你有教學咁好 唔屌唔屌

好想養

又虐我個佩特拉

冇血跡嘅話

日日開嘉年華俾佢

好想煮好多野塞飽佢個肚

想氹佢笑

無論呢個世界有幾咁殘酷，都希望佢可以保持一顆美麗善良既心

佢永遠都係善良嘅小天使

第一集嗰班中東佬，法仔幫佢哋包紮都仲要鬧人係惡魔後裔

咪就係囉邊個會好似法仔咁好幫你包紮，俾着其他人一早射死左條中東佬

扯扯地

想屌

佢殺咗你個佩特拉喎

佢話佩托拉 屌屍is ok

所以要好好教訓呢個西面妹

腰都變埋形 點行房

港股巴....你點有的....

曲線釣gay巴上水

乜唔係你之前post既咩

多謝BL/GL黨幫手推爆post

同萊納操gym

唔好引班寒蟬撚得唔得

慎入

話說好耐冇見華水巴

寒蟬咁都出得街
進巨甩個頭斷隻手都要白煙打格

屌

就快爆post

新版咁架?

BTW 巨人OVA 無悔的選擇 幾好

有少少想嘔

我仲要聽緊呢首

繼續

想嘔係正常

幾靚呢張
但點解女皇好似寄生前夕女主咁

無睇過，唔g

點解d腸揪曬出嚟都仲有咁多反應，仲未死

笑咗

打咗止痛藥
你睇真啲其實腰斬埋，上下半身分開咗

手殘開左4重 我都係翻去睇叮噹算

睇Filmbuff 片似上堂咁

進來了？

生命力咁強

唔似

點解會係認真討論

po翻啲可愛圖比你中和吓啦
寒蟬係廢萌番

唔劇透啦

自從巨人po之後慣左 成日手快快開4重 追故又係咁 其他新番又係咁好on9

咁唯有唔4重d bl圖啦

大家一齊欣賞

走先

g持

你夠入黎po重口寒蟬圖啦
起碼我地仲關巨人事

BL gif

所以我有4重+慎入
廢事嚇親大家

呢個係咩因果關係黎

快手推埋佢開新post等生肉啦

終於出

係咪又有bl黨推po啊？

奇行種睡衣好qq

點解硬係BL/GL黨先推post推得咁快嘅

你地推post不力仲好講
靠我地手動置頂咋

岩岩望咗官網BD個價
19,800yen 8話
好似平咗

請善用不推文回覆

點推post不力啊

Thomas已經唔係度

netflix 星期五更新，姐係ViuTV 黃app早4日更新？

係 黃viu通常星期1 7點就有

準備po37
幾時追到寒蟬

係Netflix 遲四日

一個星期12個post 好快就追到

1000